#======================
# Datatypes (KEYWORD1)
#======================

StarterPack	KEYWORD1
AnalogIO	KEYWORD1
ChangeObserver	KEYWORD1
Debouncer	KEYWORD1
DigitalIO	KEYWORD1
i2cHelper	KEYWORD1
LCD_i2c	KEYWORD1
LCD_wired	KEYWORD1
LCDBuffered_i2c	KEYWORD1
LCDBuffered_wired	KEYWORD1
#LCDBuffered	KEYWORD1
#LCDInterface	KEYWORD1
MatrixKeypad	KEYWORD1
LCDUtility	KEYWORD1
Throttle	KEYWORD1
UserInput	KEYWORD1

#==========
# AnalogIO
#==========

rawValue	KEYWORD3
smoothValue	KEYWORD3
value	KEYWORD3

optionsEnum	LITERAL1
NONE	LITERAL1
NO_SMOOTHING	LITERAL1
SMOOTHING	LITERAL1
NO_PULLUP	LITERAL1
WITH_PULLUP	LITERAL1
WITH_PULLDOWN	LITERAL1

init	KEYWORD2
setMappingFunction	KEYWORD2
setOnChangeCallback	KEYWORD2	
setAnalogResolution	KEYWORD2
getAnalogResolution	KEYWORD2

useSmoothing	KEYWORD3
readRaw	KEYWORD2
read	KEYWORD2

getButtonCount	KEYWORD2
getButtonValue	KEYWORD2
initButtons	KEYWORD2
initButtonsN	KEYWORD2

getContinuousKey	KEYWORD2
getKeyDown	KEYWORD2
getKeyUp	KEYWORD2
getRepeatingKey	KEYWORD2

debouncer	KEYWORD3
#setActiveDebounceTimeInMs	KEYWORD2
#setInactiveDebounceTimeInMs	KEYWORD2
#setMinimumDebounceTimeInMs	KEYWORD2
#setConfirmStateTimeInMs	KEYWORD2
flagWaitForKeyup	KEYWORD2
cancelDebouncing	KEYWORD2
#setRepeatDelayInMs	KEYWORD2
#setRepeatRateInMs	KEYWORD2
setInactiveButton	KEYWORD2

#================
# ChangeObserver
#================

byteObserver	KEYWORD2
intObserver	KEYWORD2
longObserver	KEYWORD2

boolObserver	KEYWORD2
int8Observer	KEYWORD2
uint8Observer	KEYWORD2
int16Observer	KEYWORD2
uint16Observer	KEYWORD2
int32Observer	KEYWORD2
uint32Observer	KEYWORD2
floatObserver	KEYWORD2
doubleObserver	KEYWORD2

update	KEYWORD2
Me	KEYWORD2
release	KEYWORD2

#===========
# Debouncer
#===========

activeStatesDebounceInMs	KEYWORD3
inactiveStateDebounceInMs	KEYWORD3
minimumDebounceTimeInMs	KEYWORD3
confirmStateTimeInMs	KEYWORD3
repeatDelayInMs	KEYWORD3
repeatRateInMs	KEYWORD3

defaultSettings	KEYWORD3

debouncedState	KEYWORD3
inactiveState	KEYWORD3

useCustomSettings	KEYWORD2
getSettings	KEYWORD2
assignSettings	KEYWORD2
setInitialValue	KEYWORD2

#deactivate	KEYWORD2
#activate	KEYWORD2

debounce	KEYWORD2

flagWaitForKeyup	KEYWORD2
cancelDebouncing	KEYWORD2

getContinuousKey	KEYWORD2
getKeyDown	KEYWORD2
getKeyUp	KEYWORD2
getRepeatingKey	KEYWORD2

#===========
# DigitalIO
#===========

optionsEnum	LITERAL1
NONE	LITERAL1
ACTIVE_HIGH	LITERAL1
ACTIVE_LOW	LITERAL1
NO_PULLUP	LITERAL1
WITH_PULLUP	LITERAL1
WITH_PULLDOWN	LITERAL1

setOnChangeCallback KEYWORD2

readStatus	KEYWORD2
getStatus	KEYWORD2

actualState	KEYWORD3
value	KEYWORD3

getContinuousKey	KEYWORD2
getKeyDown	KEYWORD2
getKeyUp	KEYWORD2
getRepeatingKey	KEYWORD2

debouncer	KEYWORD2
#setActiveDebounceTimeInMs	KEYWORD2
#setInactiveDebounceTimeInMs	KEYWORD2
#setMinimumDebounceTimeInMs	KEYWORD2
#setConfirmStateTimeInMs	KEYWORD2
flagWaitForKeyup	KEYWORD2
cancelDebouncing	KEYWORD2
#setRepeatDelayInMs	KEYWORD2
#setRepeatRateInMs	KEYWORD2

#===========
# i2cHelper
#===========

ERR_I2C_OK	LITERAL1
ERR_I2C_DEV	LITERAL1
ERR_I2C_ACK	LITERAL1
ERR_I2C_TIMEOUT	LITERAL1
ERR_I2C_BUS	LITERAL1
ERR_I2C_BUSY	LITERAL1
ERR_I2C_MEMORY	LITERAL1
ERR_I2C_CONTINUE	LITERAL1
ERR_I2C_NO_BEGIN	LITERAL1

ERR_I2C_WRITE	LITERAL1
ERR_I2C_ENDTRANS	LITERAL1
ERR_I2C_REQUEST	LITERAL1
ERR_I2C_TIMEOUT2	LITERAL1

setTimeoutInMs	KEYWORD2
setFrequency	KEYWORD2
errorMessage	KEYWORD2

lastError	KEYWORD3
clearLastError	KEYWORD2

verify	KEYWORD2
verifyWithError	KEYWORD2

recoveryThrottleInMs	KEYWORD3
recoverIfHasError	KEYWORD2

endTransmission	KEYWORD2
write	KEYWORD2
available	KEYWORD2
requestFrom	KEYWORD2

readOneByte_i2c	KEYWORD2
readOneByte	KEYWORD2
readTwoBytes_DiffAddr_i2c	KEYWORD2
readTwoBytes_DiffAddr	KEYWORD2
readTwoBytes_SameAddr_HiLo_i2c	KEYWORD2
readTwoBytes_SameAddr_LoHi_i2c	KEYWORD2

writeOneByte_i2c	KEYWORD2
writeOneByte	KEYWORD2
writeAddrAndData_i2c	KEYWORD2
writeAddrAndData	KEYWORD2

#=====
# LCD
#=====

maxColumns	KEYWORD3
maxRows	KEYWORD3

setTimeoutInMs	KEYWORD2
setFrequency	KEYWORD2

charDotSize	LITERAL1
size5x8	LITERAL1
size5x10	LITERAL1

begin	KEYWORD2

verify	KEYWORD2
verifyWithError	KEYWORD2
recoverIfHasError	KEYWORD2
setRecoveryThrottleInMs	KEYWORD2
reset	KEYWORD2

isBuffered	KEYWORD2
displayAll	KEYWORD2

clear	KEYWORD2
home	KEYWORD2
setCursor	KEYWORD2
backlightOn	KEYWORD2
backlightOff	KEYWORD2
displayOn	KEYWORD2
displayOff	KEYWORD2
moveCursorRight	KEYWORD2
moveCursorLeft	KEYWORD2
scrollDisplayLeft	KEYWORD2
scrollDisplayRight	KEYWORD2
leftToRight	KEYWORD2
rightToLeft	KEYWORD2
autoscrollOn	KEYWORD2
autoscrollOff	KEYWORD2
createChar	KEYWORD2

backlight	KEYWORD2
noBacklight	KEYWORD2
display	KEYWORD2
noDisplay	KEYWORD2
cursor	KEYWORD2
noCursor	KEYWORD2
blink	KEYWORD2
noBlink	KEYWORD2
autoscroll	KEYWORD2
noAutoscroll	KEYWORD2

command	KEYWORD2
write	KEYWORD2

printCharsN	KEYWORD2
printAt	KEYWORD2
writeAt	KEYWORD2
printStrAtLine	KEYWORD2
printStrN	KEYWORD2
clearLine	KEYWORD2
printfAt	KEYWORD2

#=========
# LCD i2c
#=========

i2cDefaultAddress	KEYWORD3

#==============
# LCD Buffered
#==============

useSingleBuffer	KEYWORD2
useDoubleBuffer	KEYWORD2

setSemaphoreLockTimeoutInMs	KEYWORD2
pauseUpdate	KEYWORD2
resumeUpdate	KEYWORD2

cursorAutoCarriageReturn	KEYWORD3
cursorAutoJumpToStart	KEYWORD3

virtualCursorChar	KEYWORD3
cursorBlinkOnDurationInMs	KEYWORD3
cursorBlinkOffDurationInMs	KEYWORD3

setVirtualCursor	KEYWORD2

updateDurationInMs	KEYWORD3
setUpdateThrottleInMs	KEYWORD2
getUpdateThrottleInMs	KEYWORD2

update	KEYWORD2
updateAllNow	KEYWORD2

#===============
# Matrix Keypad
#===============

assignRows	KEYWORD2
assignRowsN	KEYWORD2
assignColumns	KEYWORD2
assignColumnsN	KEYWORD2

begin	KEYWORD2
serialDebug	KEYWORD2

debouncer	KEYWORD3
flagWaitForKeyup	KEYWORD2
cancelDebouncing	KEYWORD2

getContinuousKey	KEYWORD2
getKeyDown	KEYWORD2
getKeyUp	KEYWORD2
getRepeatingKey	KEYWORD2

initKeymap	KEYWORD2
addKeymap	KEYWORD2
getKeymap	KEYWORD2

#====================
# spBitPackedBoolean
#====================

slots	KEYWORD3
reset	KEYWORD2
set	KEYWORD2
turnOn	KEYWORD2
turnOff	KEYWORD2
flip	KEYWORD2
get	KEYWORD2

#=============
# spSemaphore
#=============

timeoutInMs	KEYWORD3
take	KEYWORD2
release	KEYWORD2

#===========
# spUtility
#===========

spMap	KEYWORD2
spMapLong	KEYWORD2
spMapFloat	KEYWORD2
spLimit	KEYWORD2

SerialPrintCharsN	KEYWORD2
SerialPrintf	KEYWORD2
SerialPrintStrN	KEYWORD2

countBits	KEYWORD2

#==========
# Throttle
#==========

throttleInMs	KEYWORD3
trigger	KEYWORD2
triggerCheck	KEYWORD2

Me	KEYWORD2
release	KEYWORD2

#===========
# UserInput
#===========

Keys	LITERAL1
None	LITERAL1
Okay	LITERAL1
Left	LITERAL1
Right	LITERAL1
Up	LITERAL1
Down	LITERAL1
UpLeft	LITERAL1
UpRight	LITERAL1
DownLeft	LITERAL1
DownRight	LITERAL1
LeftRight	LITERAL1
UpDown	LITERAL1
LeftRightOkay	LITERAL1
UpDownOkay	LITERAL1
All	LITERAL1

displayKey	KEYWORD2

assignKeys	KEYWORD2
allowDiagonals	KEYWORD2
disallowDiagonals	KEYWORD2

isOkayPressed	KEYWORD2
getKeyDown	KEYWORD2
getContinuousKey	KEYWORD2
getRepeatingKey	KEYWORD2
waitUntilNothingIsPressed	KEYWORD2
waitForAnyKey	KEYWORD2




#RESERVED_WORD		editor.reserved_word.style		KEYWORD3
#RESERVED_WORD_2	editor.reserved_word_2.style	LITERAL1
#DATA_TYPE			editor.data_type.style			KEYWORD1
#PREPROCESSOR		editor.preprocessor.style		KEYWORD3
#LITERAL_BOOLEAN	editor.literal_boolean.style	LITERAL1
